2期八已到 熊軍埋伏盡出！！！！

殺呀！！！！

2萬八 屌 打錯字

唉唔撚驚 殺呀！！！

有冇靚put介紹

一出發就kick親
柒

新年流流俾個面當睇唔到得唔得先

Dllm

淆到！打錯字

一點買完貼倉

牛軍上

挑戰呂布？

呂布燈到仆街

三萬見

買未？

跟隨麵麵腳步

four no me
four no me

有無靚熊推介

最近熊 唔洗煩

係咪1點不問價即屌？

可以
但我會睇定小小

Ok all in牛

咁等你發施號令

巧升d

出 post 就打錯字，出師不利喎

2萬7果時咪又係咁講
留名等睇升爆